2013年的九千蚊人工算不算低

對大學生來說，無經驗的畢業生

差唔多

算低

算超低